====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Après les années 1990 ,  l ' omniprésence de la référence à l ' environnement et l ' urgence d ' une nouvelle conceptualisation du projet d ' urbanisme pour une ville en transformation ont conduit à réfléchir de manière approfondie aux contributions plus récentes des sciences environnementales et leurs définitions de diverses catégories interprétatives et conceptuelles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

